今日個和理塞真係痴撚線

由機場巴士站比狗追到要爬牆走去公路到 喺公路俾狗追撚到落山腳 喺山腳被狗追撚到去東涌 跟住追撚到入東日村 停低落嚟抖下氣。

屌入邊有老有嫩 有街坊有旅客。巴士站又停撚晒 地鐵站唔撚洗講。

冚家剷屌你老母死黑警！

屌你老母琴日冇撚瞓過 今日俾啲仆街黑警追撚左成日

走得甩就好

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

辛苦巴打 今晚好好休息

唔好嬲 仲出去既代表知咩事

萬事小心

前線手足用盡力保護我地 我自已崇高嘅感激

致以崇高嘅感激